懲罰九把刀，你我有責。

封面印埋Be Water Be Free，Facebook又幫手做埋聲浪

大懲罰

推

想問依本 使唔使睇埋上個兩集？